你知唔知“和你飛”個和字點解？

和平呀
塞你老母咩 尋日無塞過都達到目標
點解要俾借口人清場？

唔停機照飛咁點?
再多人都唔停飛咁點?
坐撚爆哂都唔停飛咁點?

等於可以阻旅客
阻物流唔好

阻物流 你係咪出禁區唔俾佢飛
你勇武過我

咁既然佢地都想勇武
why not?